林鄭月娥：市民應「嚴守紀律」 未來14天都留在家中不外出

林鄭今日（1日）將於行政會議前見記者，稱未來兩周非常關鍵，呼籲市民如非必要不要外出；又指水警已特別設立舉報熱線，以針對私人遊艇出海的違規行為。林鄭呼籲如懷疑有人違反限聚令，可向政府舉報。

林鄭一開首表示，每位市民都要為抗疫嚴守紀律，未來兩周非常關鍵，如非必要應留在家中，即使留在家中亦不要安排親友聚會。而政府已設立熱線，針對私人遊艇可能做違規行為，水警已設立熱線3660 8623作跟進；其他行為則可透過網上電子報案中心，報案室或1823舉報，她呼籲市民積極參與，向政府舉報懷疑違反檢疫令行為...

傳染病處主任（樓主）：

我係要跳老舞 你吹呀

唔洗返工？

你出糧俾我呀? On9

轉頭出街掃轉DONKI先

即係要我做紀律部隊? 可以通街亂打人唔駛負責嗰種?

工作除外

唔洗返工？
冇哂反對派又唔派錢

就係因為你唔係 所以先至叫你嚴守紀律

我要出街消費
支持香港經濟

唔駛番工？

香港人冇必要再配合垃圾政府做防疫工作

鄭月幾你咁鐘意玩特權法不如頒令宵禁啦

私人遊艇 唔係藍咩

咁你又唔封城

你都戇閪鳩

錢又唔派工又唔比返稅又識收
屌你老母冚家剷

傻鳩 你同左支持你果班既垃圾講先啦

咁遲呀 掃緊啦而家

你強制全港公司wfh囉

唔洗返工？香港人訴求就係返工

宵禁、戒嚴

唔使返工？

公務員繼續返工喎

前幾日掃咗轉完

停工再講

700萬人得100個人中左就咁大驚小怪，垃圾

同武肺傾掂數
返工有抗體

佢係咩新鮮蘿蔔皮呀, 好心唔好咁家長式啦

你告撚咗個班老舞群組先再講啦
你告咗 d 人咪唔敢違規囉

就算我唔出街、留係屋企叫外賣渡日，送外賣條友都要出街
點樣唔出街

樓豬：我日日都要出嚟開press con

敵人支持我反對

我嘅訴求就係翻工.jpg

憑咩

點解要阻住我返工？唔好多事啦

14日唔洗返工咪唔出門口囉On9返工唔會中？

快d學識八達通唔好坐車出街買廁紙

我哋AB team

返工wo 唔撚好意思，
收工又要食飯
sor

香港人唔洗返工呀
屌你留在家中

我的訴求是上班

你啲狗都冇紀律啦學人話紀律屌你老母柒婆on99

唔撚洗返工咩ON9

我嘅訴求就係要返工

咁你又開圖書館,體育館

要返工不了

唔使返工？唔使返工？唔使返工？唔使返工？唔使返工？

黎先生：我既訴求都係返工

邊個岀街就犯國安法

叫佢8：30左右落去地鐵站睇吓啦

我要返工

中六都要返學啦on9

嚴你老母
守你老母
紀你老母
律你老母

你叫啲公司准人唔返工先講啦

總之阻住人返工就係唔岩

唔好踢爆人地d語言偽術啦，又要維持公共服務又點可以規模wfh

叫得人守紀錄，feel 到係為強制某啲野做準備

一田有折，我去一田

戇撚柒鳩 唔撚洗番工？ 係就全面停工14日喇屌柒你個老母臭化撚柒鳩屎爆爛晒！

On9
天氣咁凍點會有咁多人出海

夠薑停工啦柒婆 嚇鬼呀

揾針打啦死臭閪，
靠政府咪又係無限爆

白痴 我日撚日出街食飯呀on9

我既訴求就係返工

條極品唔留係屋企14日，同佢老公傾偈

我既訴求就係返工.jpg

買野食都要啦on99
番工呢?

要市民封門，自己又唔封關

日日都關鍵，屌你老母

支那人又繼續放落黎唔使檢疫

我等戒嚴等撚左成年啦

on99

番工點唔外出 你傻左

唔計要返工
你估個個間屋都好似禮賓府咁大咩
一家幾十四日屈喺四百呎屋入面困獸鬥
未中肺炎之前已經有慘劇出現

你既前設已經錯

今次反而無咩人搶米搶糧

應該無人聽佢講

又唔撚強制WFH，收皮啦

睇嚟上面急住要鄭月娥喺14日內拎哂全部人dna

恐懼撚：講得啱啊 港豬唔好再出街啦

宵禁囉
唔駛番工阿?
你出糧阿?DLLM閪你啲保就業淨係俾僱主
僱員一蚊都無撚收過阿DLLMCH

同病毒deal好咗返工抗疫

咁即係點
出街行街買野就會中肺炎, 返工放工搭車就練撚左金鐘罩咁免疫?

恐懼撚：錢定人工緊要

唔洗返工咪唔出街囉

你都on9
我要買嘢

宵禁未呀咁

我等左成年你都唔敢禁，講經咩

間接承認上次全民檢疫個人數係吹出黎

返工就好安全

出街就變左唔安全了

屌你 阻我返工？

建議林奠直接同我腦細講

講到返唔返工我有得揀咁 正一離地閪婆

全民批鬥

痴線唔撚駛搵食牙？

屌你老母啊，唔番工。你出糧俾我啊

戇鳩，有本事咪叫全港停工囉

稱未來兩周非常關鍵
呢句野抄胡師傅喎

留你老母 關都唔撚封
林奠講咩 做相反就岩架啦

番工又比出, 你都on撚99
成條街一樣咁多人

又loop未來14日

佢唔敢講停工依2個字

又話嚴守紀律又要我返shift

佢幻想係世界中心
但其實系翻版龍心

屌你啦 我夠想留係屋企

我既數球就係番工

支持7婆=3=

你全面封城，D人咪唔出去囉，又將個波踢返落市民到DLLM

又非常關鍵

錢同人工我要其中一樣就ok

要返工
根本呢條柒婆講既野, 我地做相反就OK

有冇滿足我地想返工既訴求

呼籲緊全港罷工嗎 ?

柒婆email
ceo@ceo.gov.hk
Send 封email 問佢

幾時再推全日禁堂食

黎生訴求係返工
你收撚皮啦

我嘅訴求就係要返工！

我同黎先生一樣
要返工!!

死臭西7婆成間屋都係現金梗係唔洗出門口啦

我的訴求就是上班.jpg

唔洗做呀，屌撚佢

關鍵你老母個臭閪

咪撚阻住人返工啦

你強制我老細出糧俾我，我又唔介意唔出街嘅

召喚黎字頭信徒

中咗有5000有乜所謂

條命定人工
打錯

轉頭去黃金行完街落旺角掃街再去埋銅鑼灣行下

我嘅訴求就係返工

市民既意願就係通關

返工？

頭3波冇wfh過都冇事
你估第4波我老細會咁好死俾我wfh咩

未試過咁想返工

要返工 不了

原本都唔想出㗎喇
見你淋病講完就特別想落街食下飯

決定舉報我間唔wfh既公司

我隔離屋日日開 party，門口十尻幾對鞋，屌佢老母

就算係文職公務員咪又係返一日WFH一日，唔通果14日全部留係屋企咩

公墓員都冇得全部Wfh講條鐵咩

我淨係想翻工姐，好簡單。我既訴求就係想翻工，冇其他野。

鬼叫你唔係做大專院校
人地Kong U最多一半人返咋

恐懼是良知

洗太平地

唔俾呢兩隻柒頭返工，佢哋會唔會暴動

笑撚死人 關又唔封 叫人唔好出街
工又要返 飯又要食 點撚樣唔出街呀

你現金出糧俾我哋呢啲打工仔？

唔返工係咪政府出娘？
還是你迫全港停工老闆出糧

唔同你計錢
你迫到全港雇主放無薪假兩星期
我都buy即刻去下載安心出行

乜柒都冇得把口想迫市民？傻柒左？

你哋經過上次柒完都唔知仲有人要返工㗎咩？

港共想聖誕節前回落 但藍屍會幫手攬炒

唔怕 相信政府

舉報林鄭唔封關

宵禁咁唔出囉
無宵禁點解要我14日唔出街

呢兩個應該呢年都未wfh

藍屍好快就會有新年群組

你個訴求係返工 冇話出糧

返工定做野緊要

有咩同我老細講 佢照出糧我冇意見

每2星期話：「未來14天非常關鍵」

然後繼續免檢放人入香港

現代阿斗
何不食肉糜

又係

我地就係「黎黨」既, 我地既訴求就係返工 ! 我地憑實力返工

宵禁但要繼續返工

咁林鄭先可以話唔算中圈套

叫人唔好外出 唔駛番工唔駛做咩
又話經濟唔停得 又話多限制 轉頭又屌人出街係唔合作

我理撚得你

唔去DONKI入貨會餓撚死

你叫3萬隻恐怖份子冚家剷先好講野

紀律部隊?

on9 唔想市民出街就全城戒嚴啦

戒嚴?

戇鳩到...

一田不了

啲錢要留晒俾支國，一蚊都唔留去搞封城，可以點搞？

條仆街好撚忙日日數銀紙

我哋就日日出去揾銀紙，點撚樣留在家啊

唔出邊樹搵人含我？

冇晒反對派都冇得返工❓

國企賣樓賣到咁都無人去現場封場

屌

收皮啦，又唔敢宵禁

我嘅訴求係返工

地鐵逼撚到貼住賓周都唔怕肺炎

到時俾你通關害人？

屌你老母唔洗返工先講啦

屌你老母
做政府工都要返工啦

返工不了

我要返工搵錢 然後振興經濟

唔出街你養我呀？

藍店

你肯宣布強制停工+代老細出糧
我14日唔出街又點話
睇死你冇咁嘅膽

我嘅訴求就係返工.jpg

手停口停呀仆街 津貼呢？ 屌你老母

但繼續發出檢疫括免

唔洗返工啊？

你出糧俾打工仔？

死八婆有種咪宣佈戒嚴囉

戇撚鳩, 照行街食飯shopping, 理閪你

柒婆搞亂香港唔俾人返工

Lockdown 囉屌

真係On9架喎
唔洗做呀？
你要人留喺屋企咪封城囉

唔撚洗返工

hkers no stake in society
林鄭？who?

做乜唔宵禁?立法會已經冇㩜炒派阻你宵禁

連紀律部隊都無紀律
你叫市民嚴守紀律

屌你老母鄭月鵝

戒嚴未？

咁幾時返工刑事化

唔計 !

14日唔跳會生疏

聽日第一時間舉報班AA.
企曬喺大堂左住放工

梗係錢緊要

777你出糧俾我？

紀律部隊=特權唔洗守紀律部隊，平民=嚴守紀律奴隸

唔使食？個個屋企都夠14日糧？

我既訴求係番工 dllm

5000蚊留守14日一日出兩次街ok

會唔會唔洗封城都變死城

你派錢咪唔出

幾撚多人仲要返工呀

屌你個閪

你唔撚封關市民做幾多嘢都係會中番架啦

屌你老母

繼續免檢疫

你唔封關我做咩要跟你指示？

九龍有間小學明天小六如常上課

用緊急法唔俾人出嚟啊嗎

黎先生.gif

黎字頭出黎!

仆街比你快我一步

黎先生:我要返工 777你阻到我咩

不嬲撐你嗰啲最唔守紀律

咁你咪緊急法唔好比人返工囉，你咁撚大權力

出糧畀我留喺屋企先喇，on9

一陣放工 舉報樓下公園聚賭班啊伯先 每日都舉

咁中六又返學？

齋講口號唔諗執行，冇指引又唔俾壓力，班商家佬彩你都有味

識得公務員呢兩星期都仲要返工

要返，不過一星期放四日

pin this

黎先生表示奮怒

停埋個股市兩個星期先講喇

返工免疫呀嗎

等撚左你戒嚴宵禁成年喇

可惜事實係打工仔仲要出糧俾佢

叫所有人唔駛返工先講唔好出行

你肯封關我咪唔出街囉

劏房户：am I a joke for you?

屌，咁你禁足囉夠膽就

read

$5000 獎金係咪已經不存在了？

黎生.jpg

我係度呼籲 ：全部市民同我出街

係唔撚守，拉鳩我囉

未來14天非常關鍵

呢句野2月聽到依家

竟然無人撐我至愛嘅林鄭奶媽，奶媽幾時教訓班連登仔

返工收工繼續去迫車

你派5000一日俾我牙？

你估個個好似林家果三個男人咁唔駛做日日匿埋不見天日咩

唔出街點中獎

好多個政府非緊急部門都冇聽你枝笛
冇去番七月果時既全面wfh
你講經咩叫人唔好出街

唔洗番工呀？on99

唔想番工ar

可能佢既意思係渡輪

某紀律部隊都未嚴守紀律，而家叫市民守

阻我番工 殺毛瀉

你叫得到d腦細停咪得
7婆
呢d你又唔用緊急法

唔撚洗搵食呀
我要返工呀

返工啊屌你老母

On99
同我公司老細講啦

呢條友痴咗線

屌你老母

佢自己又唔守？
自把自為繞過立會起香港故宮博物館

特首支持全港大擺工

要番工呀 唔番工邊個養我

阻港豬返工慘過反送中

暴動都似

呢兩個應該未放過假

但工要照番

bgm

你估巿民好似你班廢官咁做唔做都照出糧咩！
14日係屋企係咪政府幫我交租出糧，正ON 9!
隔離措施失誤唔自我檢討，仲想諉過於市民，正仆街⋯⋯

阻人返工搵食
擾亂社會安寧

on9 做咩聽你講

哪有錢，你老母.gif

我係公務員但仲要返工喎

on 9 唔撚洗做？

教人整麵包果d 工作坊有冇限聚人數？ 公司有條女話戴口罩上堂就得

恐懼撚：收到

我都想啊 但仲要返工

佳哥啊爸

禁止蒙面規例

屌，咩都禁但係俾返工有撚用咩

D菌係返工果段時間唔出嚟？

On9

係你出糧俾佢呀

DLLM 林鄭咁講 我聽日就番工番學

如非必要唔好出街
咁康文設施又照開?

我都想，你個全家富貴叫得郁我老細我留係屋企又點話

你養我呀

永續14日

你跳會拉，叫鴨團就無事

要番工 不了

痴鳩線

home party

要返工

商家佬：點解要攬炒？

佢愈叫啲人就愈出街，好嘢

ok,未來14天，日日出街

吹呀

每人十萬先啦咁

因為理奉承派先至冇用

公務員都唔係全部wfh 啦 屌你老母

哦好啊 咁你咪宣布全港停工宵禁啦

阻鳩住人番工

每人派多一皮啦 講咁多野

停地盤未？
又話地盤出現傳染唔感到意外
但又照繼續比地盤開

AEON低價蛋蛋我來了

屌你條臭閪，唔守紀律果班係有錢人，d窮人中招，手停口停。又唔撚敢屌d有錢人，你老母臭閪

返工就冇事? 屌你老母

你養我呀臭閪

我收現金冇所謂㗎

唔洗返工呀

政府管理層要我返工

快啲立法唔比返工

瘋狂同老公做愛？

公務員返40%喎林鄭, 唔出街點返工?

封關未？

平行世界？

我問過老細返公司其實非必要，可唔可以WFH，佢答我咁出糧必唔必要，如果我覺得都係非必要，佢可以搵過第個覺得出糧必要嘅人。

set 依14日做公眾假期

留左成年都無用
唔好阻我玩

咁咪宣報戒嚴 停工停市14日 香港人好鍾意返工架 你剩係講無用架 要用極權 以強權去對付反對既人

其實好簡單
迫黨鐵巴士小巴公司全面停駛 隧道關閉
咁啲人就收皮
有人會行山返工 或者搭的士
但唔會好多人

多啲出街食飯
放完工去shopping

我既訴求都係返工

封office未?

閱哦：返工係必要